請轉移所有ptgf既post

特別係時事台，thx

屌你老母